【I/A/PC】夢幻模擬戰（53）就執笠 有人開post

官網：

首抽開局推介:
越出越多角色 每個陣營需要既核心角色都唔同
有疑問直接留言問巴打
新手 FAQ:
Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分各大陣營(之後會出更多)：

35級後有超絕buff要同陣營先食到(攻擊智力防+20% 魔防+30%)唔同超絕再有唔同額外效果
所以建議培養同陣營角色方便食到超絕buff
由於資源有限 強烈建議初期集中玩一個陣營
但新手對陣營通常都會理解唔到
唔刷首抽就三主角+光輝玩起
真係唔知點揀，一係抽左角再決定
一係上黎問問巴打們
Q: 新手點升Rank好?
A: 1體=1經 組隊有折扣 前期建議組隊刷兄貴
Q: 卡關點算?
A: 強化裝備 SR照突破升 拆左會退返錢同槌仔比你
Q: 職業材料好少點算?
A: 喺世界頻搵公會收留，用旅團點換
活人好搶手，唔怕冇人要
Q: SSR裝點拎?
A: 打40級以上龍每日獎勵有機率出
冇每日獎勵50級以上
星期一、四：火龍(除飾品咩裝都掉)
星期二、五：冰龍(掉甲)
星期三、六：雷龍(掉頭)
星期日：暗龍(掉武器、亦都係最多人刷)
星期一、二58級以上協力：武器
星期五、六58級以上協力：頭同甲

職業精通石：

頭生命都係250

嚟緊有咩抽？

真女主白毛澤瑞達

依家開POST禁粒制就攪掂, 好方便

留名

lm

收到風
好多港豬pc版入唔到驚
但手機就正常

我未返到屋企試唔到
大家有冇呢個問題出現？

Lm

未試過用PC玩

無喎

同自己講今次要留石唔好再抽小約啦，仲有好多個pool等住我抽

窮撚就係咁慘，明明都冇資源去養，但係就想抽佢返黎

抽黎備用

想留黎抽邊個？

黎緊d pool係吸引既
又莉亞娜又奶騎

其實光輝，流星，公主射都算齊

但而家啲傳說太op, 唔抽唔得

反而想抽主角，義妹蘭迪 都未出過

BTW義妹3 COST技炸人真係好撚爽

時鐘發動，連炸兩次，好l正

100抽得一隻ssr

巨人抗爭 解唔解好

留1-2件頂住先都夠..呢件野暫時勉強叫比蘭迪用PVP黎防爆擊..
但血紋都係更好選擇...

老蘭佢本身有光環防爆
你pvp精鍊又降低爆擊
遠攻又有減傷
用血紋叫做最好
起碼發動到都可能有機會係班秒坦癡線佬留條狗命

下個連動加之後個幾嗰精選

D人抽返嚟都用唔到,邊有咁多彩匙

下個連動有排
精選係想要邊隻

刷碎先係最大問題
重課抽黎升星另計

見人比米奇 已有4件...但係提爾一件都唔比我

我都係仲暗緊

我附魔洗左滿月...應該要換

我就係其中一個例子

好過你想升但係無丫

輕風啦

我反而好多彩匙，錢完全唔夠

其實可唔可以改個機制，一日三粒，拆足四個月

有得咁免費刷碎上6*已經好好, 再多D仲邊有人課金

佢要你抽幾次重複角

養生還養生，但可唔可以出近戰弓比我

隻驚識讀心
下次諗住出血琴
睇下會唔會有驚喜

暫時淨係想要彩球，錢同埋彩匙，跌裝比我都係得個擺字

兩把近戰，兩把距離弓

但加攻飾物毛都無多條

你一定好多畢業裝先會等彩球

我無研究d畢業裝呀
不過雪莉無拉格，尤莉婭重用緊sr武，海恩用緊賢者杖
係拉娜有暈杖，露娜有烏弓，雷丁有正義誓言

認真問，有無d係碎得？

重複果d都好易出
如果裝備唔夠既話
我建議你寧願自食升黎用住先
後期碎哂佢黎買彩球或者賭裝

死神呼吸岩25文用

露娜沒資源就用住SR 木象 樹套裝先，搭SR ＋1鞋

SsR就轉皇者之冠 同 光之面紗， 衫可以繼續SR

拉娜就盡快出專武，單體前必加強力弱化效果
飾品用玫瑰，頭用攝魂帽

佢光輝死忠
唔知要去到幾時先升其他

又係佢話升呢兩隻既

光輝黨既話不如練幼西卡
五星既爆發力已經好可觀

其實你當佢係狙擊手咁用就得
我用法係先普通AOE 法師咁開技，放哂技都無出時鐘就會出佢招變身

盡量拉最遠距離出AOE就得

有人會當佢輔助咁用，小兵就帶森林祭司

等抽莉亞娜啦， 佢同奶騎係必有角色

啲人成日話8大角必有，無記錯係

25文，雷丁，利昂，奶騎，雪莉，拉娜，莉亞娜 ，露娜

無記錯係呢8隻，定唔知計波波 唔計露娜

好似係計波波，唔計雪莉，雪莉係排第9

雷丁個人覺得有啲out

呢個係隻驚開始時計，當時仲未有4代

唔理啦，有愛就用

雷丁一開始真係推圖神角 近戰邊個撞邊個死
利申帝戰黑起家

挑戰仲好有用既

雷丁仲可以期待下佢招覺醒技既

雷丁把專武都已經幾令人絕望.....

起碼可以解放把槌比狗魔女光頭女用
而且pve都叫做用得著
話唔定同雪梨一樣
覺醒技配合專屬救番佢

login 唔到既

入唔到game

屌

3把正義 一人一把岩岩好
利申無光頭女

丁丁把專武其實唔差，前題係要練度夠殺過人
我用佢打pve 救咗唔少次

Between, 手痕抽卡，中撚咗蘭芳凸，之前已經中埋個濕鳩軍師

但我無蘭迪，又無玩戰略陣容

戰略核心陣容 元帥黎明光頭 無就唔使玩 蘭芳特多數玩劍職 維拉開3c技後唔差 最好抽左蘭迪先 你先再諗其他

元帥未有，光頭已六星

不過我應該唔會升住，無咩資源

繼續光輝公主流星主角 呢4個陣容算

公主好易轉去傳說 呢幾隻都可以出場 升住先比我傳說5人陣會排蘭迪 義妹 大公主 小雪莉 克蘿塞 有3個都有公主戶口

我無蘭迪公主

呢排升緊小雪莉上六星，差十幾粒碎片

同期升緊光頭女 同 幼西卡， 幫我完善光輝同公主陣

排隊仲有二公主同海狗 兩隻都未到六星

應該有排都唔會傳傳說住，除非出到義妹，我就會優先升

你pve關過曬未 女光頭同幼西卡5星就夠 pvp 遠古都比較少機會上場 小公主就同上面2隻一樣 有愛就5星 狗就可以上6星 2隻遠古boss同pvp都上到場

Lve過哂

小公主3c技 同6cost令到佢好用咗好多

原來光頭女同幼西卡 5星就夠用？真係唔知

同埋我唔多打pvp, 佛系玩家

無錯 小公主3c技係剋死蘭迪3c技 升定無死既
女光頭因為佢係魔防轉攻 但係有70%時間都係擋物理 所以佢附魔血 物防 魔防都要高 同埋女光頭畢業飾物一定係勳章 因為小兵最好係樹人守衛 佢要100%先有buff 光輝頭一樣 但係勳章一定唔係比佢優先 幼西卡就好少見人用 我都係3星

我勳章就係比左佢用，感覺上光頭女要 雙防血都高先有用，燒錢角，仲要釘宮配

光輝陣差咁個法師，有時陣容唔夠位，我會用幼西卡取代拉娜[sosad，pve用落唔差既

最好玩都係公主， 大公主，拉娜，奶騎，雪莉，露娜，小雪莉，莉亞娜，再外掛雷丁 （光頭女練度唔夠）

好多場合加減用

光輝最強法師尤莉亞

差啲唔記得佢，我已經六星，好撚勁

不過佢都係半近戰多，打人前回血同固傷，打完人又回血

光輝最強法師係海恩

btw蘭迪對二公主唔帶覺醒技就唔怕護唔到

見到25一招秒蘭迪真係好治癒

槍25？

Ser死左？我尋日開始已經入唔到

我啱啱入到game

yes 話時話好多人都首pick魔女

巔峰好難打
啲人勁左咁多

啲256強仲未上夢幻
留係道恰9我

公平咩

爆到咁，癡撚線

有冇人用csl..係咁登入唔到

我.......3日了。我想打機啊

唔係嘛

冇事喎

新玩首抽，呢2個AC哪個好？

蘭芳特依家用咩兵? 鋼翼? 藍色步兵? 定狂戰士?

下面ssr多d喎
玩下面啦

反正過多2個月 狗同尤利亞都精選

狂戰同鋼翼是但揀一隻用住先

但狂戰係咪好易自爆?

老蘭本身都易自爆
不過我見人用獅鷹多

我練左鋼翼 可以同25文share

真，卡係登入個畫面。痴撚線

卡撚完未啊

之前我都試過 第二日無事 試下重開部機 或者check下有無未更新

我都係CSL

試哂，都係入唔到。晏d為由試下刪apps再下載過

好唔好用?

有d豆腐 進攻無防禦加成
不過25文一吸就吸番 蘭芳特投搶多
keep到80%血就獅鷟 獅鷟仲多人可以共用
狂戰士無練過唔知

仲諗住鋼翼夠硬 又幾靚仔諗住升添

鋼翼啦 打人加攻 被打加攻 飛兵科技又唔差

唔係話呢個版本飛兵冇加強咩

原本空海唔差 同埋新版混合部隊加防都ok 最緊要睇下自己邊個兵營高lv d

我打70火龍 佢招魔龍吐息打我利昂10400血
我利昂連兵萬2血 點解會俾佢秒?

分開一半計
你本體少過5200血比佢燒死

哦, 剛剛時鐘左好幾次 剛剛好15round打死 thx

辣殺驚
都係入唔到

轉第2部電話試下

上fb睇
好多港豬都唔得
網絡供應商問題

係咪連wifi得，唔連就唔得呀

見d人講就似係

今星期ss5點打
免疫負面狀態
就算疾行再動利昂都成日俾龍息燒死

未打
cap黎睇睇邊關
敵人識唔識郁?

我同佢差唔多打法
不過我最後一下龍息收哂頭
一回合ko

我露娜未覺醒 無呢支弓

樓上有片 但幫我唔到

你有咩人
帝國up隊既話
帶個女司機再用皇帝龍息元帥覺醒黎明小紅帽呢d aoe小隊應該得
如果有劍帝同櫻就仲好

近兩個月先回鍋 主力公主外掛雷丁利昂
利昂上次精選定up先抽到 得5星

有冇白毛
白毛超絕 雪莉進擊殺兩隻
利昂殺一隻
莉亞娜再動打多隻殘血
咁都差唔多打晒

隻大屎忽應該可以拉娜直接點死
下面二公主就試下用莉亞娜放隻天空射手拉走佢
如果有練娜姆既話
應該直接秒到
唔知你仲有咩角色
露娜就算隻旋風發動到
兩隻輸出應該收到佢皮

其他兩隻問題不大就自己執生

其實弓露娜同娜姆用法係咪一樣？
我隻娜姆六星左，係未升gay 絆

我自己覺得弓露娜偏向輔助
隻野除左飛兵打乜都rjj
始終隻小兵太低傷害
斷下人腿
帶王者頭buff下自己人
開下超絕咁

娜姆打雀真係世界第一
你打世界boss用娜姆配奶騎已經夠分拎s

咁我露娜唔轉返做弓住，而家5星，大心lv8,除左把武係sr之外其他都升哂，天馬又lv8應該暫時夠做，之後露娜4碎，大公主3碎，拉娜2碎咁升公主隊

我自己建議啦
未打算考慮玩埋傳說既話
拉娜刷碎優先度大過大公主

你主公主既話拉娜6星既優先度一定比大公主高 我通常會333咁樣

到打70冰龍 點解我睇片見人地隻544魔防頂到冰龍單體
我隻600魔防 高血過佢會俾龍秒

兵營差距 好似係

拖左咁耐都未推得過70冰龍

粉毛debuff打冰龍幾有用
個陣我都係靠粉毛過

我帶拉娜 波波 奶騎莉亞娜同黎明
粉毛冇升

露娜無練? 可以換走黎明
可以多個輸出仲有光環減傷

有練 但面紗得一件 俾佢就俾唔到波波
同埋黎明前段清兵快嘛 騎精再動就收兩件

波波著sr鞋咪得
黎明前面清完小怪打王無傷

sr鞋好似俾我之前賣哂

sr鞋好有用 有時挑戰都係靠佢
求其用+魔防既飾頂住先

因為拉娜已經5星加40碎，大公主重係三星

屌 800中skin 我無西格碼呀

月底有精選

月尾雞札如西格馬2中1

我都試過

無佢個女fd， 800出雪女skin

而家想要佢個skin, 800都未中，而我已經乾了

想問約書亞 PVE放入公主隊 有冇用

世界boss有用
推圖就用唔用佢都無所謂
始終無咁多位置出人

又要練成3個月出世用得

時鐘約書亞

夠高攻烈日一下AOE秒法師僧侶

上次黑肉已經係咁啦

幾時再有黑肉精選？

短期內冇

18碎又嚟啦，諗起都興奮

復刻皮膚又比人屌, 好撚難服侍

係咁chok聖魔晶

我都想屌
應該要照顧下一早有既人
是但送十幾張skin卷都好
之後復刻挑戰送既女伏skin都係一樣情況

1個星期咁孤寒
對上果次明明兩個禮拜

佢呢次喺台版自己開，大陸嗰邊喺冇

話比班支那人聽
咩叫一國兩制

有咩皮膚復刻

gay武神小兵skin
黎緊性誕既二公主

咁抵屌啦

係囉 咁樣大家都happy

多左個禮包 一個月一次 魔導石 彩附加ssr飾品 328

維護要去到十點
我d體力爆哂啦

小弟剛回鍋，請問有tg谷入嗎

提早咁多日更新 營運平安夜放假

冇
巴打有咩唔識係到問，盡量幫你

多謝你巴打
我記得我退之前係準備出歐米加，係咪大慨半年前左右？！

omg 應該係8月頭， 連埋油膩鴨一齊出

原來只係幾個月，感覺好似好耐咁

不過返黎玩就已經開放到70LV

開到70都係大概一個月到

係因為ios下星期開始暫停審核過性誕
所以焗鳩佢要今日一次過更兩星期既野

原來係咁 咁會唔會從前改成逢星期四更新

應該唔會啦
卡池 活動果d全部都keep住係星期二先出
為咗一國兩制
唔會跟支那一樣星期四啦

328 見到都唔想買，得粒魔導石係比較值

我仲有差唔多20粒

係彩匙吸引我

你有冇咁多人要練呀
而家d gay絆料都開始溢出
主力練哂
就算抽到既新角就倉管懶得升

要等真係出現人權卡先再算

支服好似開埋GAY絆4,5 最後果下, 即係要20條
放落15人名單要300條
要開始儲定

我係怕唔夠錢姐

之前儲左好多架，但係啱啱開始轉公主隊，加埋係近呢兩個月先開始叫齊隊所以一野用哂
2中1都中左隻波波返黎，我想要莉婭娜開gay絆呀

屙煙啦
莉亞娜唔止拎黎開gay絆既

我諗住咁儲到最尾個日都唔中就all in,25同幻西卡故要佢開gay絆，差呢隻同白毛就唔抽啦，有排練

無白毛
你隻性劍女係弱智黎

有無人知羅德島角式係pvp定pve向??
因我不打pvp,又小課金,鑽唔夠抽2個池
而加糾結緊應該抽約書亞個池定羅德島

兩樣都得
你睇番呢兩隻
但唔打pvp可以話咩都唔洗抽
有八大就夠

咁,
約書亞個池定羅德島好d??

咁要睇番你主力玩咩陣
我自己個人覺得
妖精女》人妖〉黑騎》艾絲

好雜
平持用開光輝角式,
最近又升好蘭迪義妹6星,又會玩下主角隊
戰略又會用下,元帥,leon都6星,露娜得5星
空軌我得艾絲(3星)同蕾恩(4星)

全陣營係大催勢黎架啦
why not both
如果之後d池你都唔抽
差唔多兩個月時間你草

因為無乜課金,只係買左個時鐘同獎勵多一次
本身非洲人,成日都保底先中ssr

我都係保底先中
如果唔係勁既角色
我都只係抽精選

但係都已經好勁

終於打完戰域 無白嫖弓打到痴線

好難冇見日日咸魚掃蕩中
有冇人幫我打戰區

剛剛抽到了約書亞了

每日要打300體都好辛苦

幾抽
仲以為你會留下次

掛機姐
有幾辛苦

今次50抽中到了
仲有10000鑽,
而加要考慮將d鑽儲到下次羅德島定中間的劍帝池

仲話自己非洲人
btw唔打pvp可以唔洗抽劍帝
如果你想草齊角色既話就可以抽埋佢
見你差佢一隻就齊空軌

我掃蕩完就算 d key多到用唔哂

非洲人啦,好彩一次半次啫
唔係大課長,我唔好儲齊角式的
只想用有限的鑽抽到有用的角式
其實抽到好多角式都無碎片升星,完全出唔到場
升一隻角升上6星週期太長,
如果可以將9塊碎片都用在一隻角式身上就好了,只少可以快d用到一隻6星角

唔係質變就4、5星都可以拎出黎係pve用啦
5星升6星夠升兩隻角色5星

咁耐唔上水去左邊

我而加盡量將角式升到上5星就停了

點解而加彩d色附魔卷咁難洗到好數值,
彩色附魔卷又唔夠,一堆裝備無得洗

日常暗改機率
非洲人認命啦

d精力放左去某隻足球驚

都係得一隻hit緊姐

我果隻唔hit
2015年就開左game 我果陣玩過 但果陣好難中好野玩唔到落去 而家多左好多福利 當單機game玩 好似fm咁 一場波睇好耐

最好可以加個功能自動連刷到冇體

約書亞,白毛應該用乜兵種?

一次儲得120體真係唔夠，回又回得耐，下下都要食漢堡去清個300體

約書亞一係用廢物女士打aoe多個debuff智
一係火弩/影屎單點補多下固傷

白毛拔刀就骨弓
其他就黑弓啦

慳資源共通就暗殺

btw白毛 約書亞 omg呢三隻撚樣我都各自幫佢練一種兵

我自己弓刺兵營差唔多隻隻兵種都升
隻隻角色帶既兵都唔同
好浪費資源

300體既話
一日都係要食兩至三個姐
每日送既漢堡夠用有突

WA...練唔到咁多
咁升隻共通暗殺算了

講真個掃蕩功能真係好小家 又要比你掃又要限次數，課月卡做完日任都要刷多5場練兵先夠300體，唔課月卡要刷8場，其實入場都係auto過點解唔比人掃埋佢慳返啲時間玩其他活動

仲有升裝都要改改佢，好似升人咁一鍵升級啦，一次放5粒強化石，有時用晒彩石要用金石由40升50要㩒好多次

一鍵升裝好危險
有d聰明人唔鎖裝
一陣拎左你d裝去升就出事架嘛

睇佢點set嘅啫 同煉金呢個自選功能一樣咪得囉

你地拉娜係多數用黎打單體定AOE?? 換左專武比佢, 但係用暈杖打AOE又冇加成

我新練公主隊暫時玩緊暈杖，加埋件專屬真係好正
利申只玩pve

我都係PVE呀, AUTO PVP再動兩下AOE好正

拉娜我AOE多，但打王轉返單體技個陣，就會發現好撚暴力

法師不嬲都準備2套裝

我一套單體走更涯
用得AOE 都係可以秒怪或者出負面狀態

升埋大公主可以一試aoe公主隊

長期組合
露娜，大公主，拉娜，莉亞娜

超絕 黑洞 天罰 再動 天罰

過關

而家有6C 後大公主身價上升晒, 好正

有專屬都升唔少
6cost錦上添花

覺得6cost比較有價值，佢啲1cost招真係搞唔撚點

玩足球驚狂中重覆球員 巧唔開心 罷玩半日 黎夢戰清哂d積累既野先

復刻既挑戰任
惡夢競技場而家可以正面直衝 等級壓制

fifa嗎

我玩舊驚

邊隻

係度講其他驚會唔會太串

pes club manager
單機玩一流 睇場波睇十分鐘都得
如果做野忙就唔岩玩了

戰局咁難打

根本連坦都唔使，直接秒

5星25文 雙線5349
5星莉亞娜 單線4395
5星雷丁 全開6447
6星雪莉 雙線6055 未覺醒
5星克麗絲 單線 4912

打唔贏65海怪係咪我問題

正路，你無全過6千都難勝

你地槍兵兵營生命和防禦核心訓練升到lv14之後有無繼續升上去???
繼續升上去效果好唔好???

感覺而加打d lv70關卡,核心訓練LV14的重槍都唔係好頂得下

打海怪唔洗出雷丁
換多隻輸出試下

坦度全部都係靠奶騎

雷丁呢關無用 你換海恩/馬修 再熟下佢模式應該唔難

最緊要唔好一野打死 唔係都唔會死

唔使啦 你如果要升就升核心攻擊 睇下用開邊兵種多 頂唔到就用走位唔好一次過頂咁多隻/上隻debuff角 輕鬆d

步槍我都冇乜點升 集中後面4個

終於見癲峰有人用藏馬好滾動

我都有用

幫我條女換左個頭

無skin仲好意思話係自己條女

8500果d?不了 而家一蚊都唔比

哲學

好耐冇認真玩 錯過左都唔出奇

主光輝 主角
點打70火鳥 遠古馬

鳳凰就靠雷丁反死
唔知你頂到幾多層
最穩陣就三層之後換25坦
keep住每回合25同粉毛降攻會無咁易死
上下各放一隻人殺小怪

馬一定要練加乘角先容易拎s
未試過亦都未見過人地些牙全非加乘角既打法
建議你講下有咩角色用
有愛麗絲同奧瓜狂刷減傷兼補會爽好多
輸出有再移動既角色會更好 黎明飛露娜黑騎智障呢d
25光頭呢d可以用妖精鞋彌補

明顯唔係老婆

協力街場連炒4場
第一波都過唔到
d人troll到

星期日就算數啦
浪費體力為少少錢同鎚

btw支那黎緊出外傳角
應該會有新陣營新超絕

之前個個星期日都無錢剩
最近有活動先有d錢剩

有無資料睇下

唔吸引就留資源等義妹

第四戰域咁難打

暫時無
得人物同大心職業
未有技能同陣營

公主固傷同戰略屌住走

1800瓜換一件最後 抵 呢兩個禮拜打到兩件最後了

戰略我抄長椅 不過要運氣
公主抄大叔
利申無白嫖弓

公主冇坦成功過左
約仔mvp

差第二戰域70 5主角成就
冇雷丁冇蘭迪唔想打

馬修又收後宮
阿卡婭

次次我覺得正既女都鍾意佢 有冇搞錯

說好的ssss呢
雖然無預今個星期有
但起碼同支那一樣睇到獎勵但無得打都好

馬修連自己老母都唔放過
姑姐就未開告白
老豆d舊菜都比佢啅哂

10抽中狼妹，收手

試手氣，10抽中光頭

今次活動好似送skin?

YES, 上年細孖件聖誕衫, 好靚

屌，我有啦，又送

而家等緊羅得島
好似有兩隻都勁

當比新加入冇果d啦

可唔可以skin換資源

換兩條key比你

歪咗2隻 已經6星嘅奶騎同冇練嘅奧米加
360抽先抽中各1

10抽唔中
呢兩隻慳番

抽黎做咩

課長

重未抽到莉婭娜

岩岩升埋佢，嘗試挑緊70白龍

而家都唔做強度廚了 抽黎做圖鑑算 已經唔打pvp
今次終於到隻驚還債 160抽4隻ssr 雖然有一隻歪左 平時都100保底先中

我唔係pvp向玩家 4代5代fans一定要儲呢2代齊角

+1
本身不嬲都唔鍾意玩即時對戰game，巔峰玩到手心出汗心跳加速，直頭想棄game，而家完全放棄競技場，練鍾意嘅角色刷鍾意嘅碎片，咁玩開心好多

拎首勝同段位獎勵
可以幫補下資源
我都係咁樣輕鬆玩

我重升緊大公主，有18碎打而家諗緊打咩好，升隻雷丁上六星同升二五，定係升公主隊d人好，有二公主同光頭妹

2公主唔pvp可以唔洗升
雷丁無愛既話5星夠用
光頭女起手附魔個要求好高

我建議你得一個星期既18碎
用黎刷其他人既回憶拎石就最好

起碼你又多個方法再抽莉亞娜

光頭女五星加五十碎好吸引，但係我應該上雷丁到多，話哂已經大心左

係喎
唔記得你光頭女歪勁多次
反正佢同雷丁既裝可以共用
升埋佢都無壞既
叫做多個選擇玩下
係兵營要練多隻樹人比佢

Pve既話，雷丁會好洗啲，升佢同二五，可以同公主陣組混合隊
雪莉，克莉斯，莉亞娜都可以去公主隊

光輝仲可以外掛奶騎

巴打有心，我本身都係奶騎光輝隊

禮貌20抽出左黑肉弓 都係留石抽義妹好過

同路人呀巴打

其實除非爆出帝國戰略

唔係既用輝公主最易起家

光起同傳說都難齊，特別傳說啲角色係難用

幾時有義妹精選，仲有羅得島要抽

1月14

奶騎拉娜都有，必中

我另外2隻6星左

Same here
呢兩隻我都有哂skin

拉娜婚紗，奶騎中秋

係時候掘石 有幾多掘幾多

其實我掘得7788，gay絆好似得返4定5隻未掘

換幾十skin卷都好丫

我而定轉左公主隊外掛雷丁
作為光輝隊死忠，我係無25,無雷丁，無奶騎既情況my玩左差唔多3個月

光輝死忠都抵受唔住公主隊既美色而轉陣

突然間醒起封印戰域打完d分未換晒野

有無人棄左坑想放ac
無聊想玩返
求平平地收個

自己由頭練過個種心情係好唔同架

自己練啦，唔好浪費金錢，而家咁鬼多免費資源，好快姐

一開始最煩係要抽角姐
btw棄左既都未必會再入post

上8591望望囉

用三主角加雪莉都幾唔錯呀

一開資源實夠抽多兩三隻SSR, 怕咩

70雷龍放電係咁電埋其他人
係咪只能夠留一隻係圈單挑?

話時話黃毛弓騎係點

好似未有二轉，啲人玩係坦弓騎

送25入去同佢隻揪

見過支那仔玩到好撚勁

首先要有極限魔弓

我25冇專武

咁又唔一定要
有性劍女咪同25女上男下
或者男左女右囉
勉強可以輪住驅散

降左攻都應該唔怕aoe

冇性劍女 諗緊光頭同25輪姦雷龍得唔得

帝國隊一流啦
光頭又有驅散又有降攻防
皇帝叫超絕
25可以帶3招技

我皇帝練度太低 諗住上黎明超絕清前段細怪算

可惜我25同聖劍女都係弱智

時間問題姐

拉娜用星之耳墜係咪好過恐懼魔眼?

最好次元寶珠

冇就星之耳墜

我用開玫瑰
岩岩鳩抽中撚咗 隻肉食女騎兵
最衰無資源，唔係用黎係流星陣當槍二五咁玩都唔錯

你全部升哂？

我抽得一隻飛影

飛影同幽助夠哂啦
藏馬起手要6星好撚煩

無幽助， 無愛所以無抽

飛影 藏馬同幽助都6星
戶愚呂5星但係應該唔會上6星

同你一樣

你哋好撚癲

70冰龍aoe係咪愈多人食打愈少?
我三個食唔會死 兩個可能死一個
一個人食必死

好耐無打過
但我印象好似中左冰就唔會怕佢招aoe

唉轉頭收工再試吓
琴晚打左成粒鐘都炒左, 谷鬼氣~

唔係 你幾多個人食都係扣咁多 只不過比條龍冰左aoe傷害減半

玲同丁丁招覺醒技
BTW外傳角果然有新陣新超絕
而且一出就有覺醒技
公平咩

終於抽到啦，只係差白毛就可以唔使再理個gay絆啦
太多角色真係唔知練到幾時

丁丁有咩覺醒技

雖然重係流傳緊
但應該都係真

養成驚,慢慢養生咁玩囉
BTW幾抽出?

開唔到，可唔可以cap字

早一個鐘前

捉對面條友過黎圍，會唔會太勁

掂喎 覺埋先

斷兩回合神衛
招技得3格距離
最重要你無目標唔知可唔可以開空技
如果唔係就要搵人幫佢開超絕 帶兩招坦技

睇解釋似係制裁＋神衛既合體版
帶佢＋槍陣應該唔錯

GM應該想定返雷丁做攻擊型坦

見支那服雷丁都上到巔峰場打正手都痛 勳章加女仆

其實丁丁係好暴力，3c技可能要轉做劍職著妖精鞋先得

終於過左70冰龍 但70雷龍又卡
5星25仔得千1 2攻唔多夠力

照道理黎講
我覺得當年冰龍難打過雷龍
唔夠力咪唔好單挑

己經光頭25一齊打 但15rd仲淨幾萬血

我當初打好似係元帥 光頭 leon 奶騎 粉毛
元帥企左 光頭企右帶戰吼力突穿刺 leon上面偷兩下
奶騎buff比哂光頭
粉毛帶龍捲風+天賦幫手降佢攻防
條龍好似優先打元帥，元帥唔死疊天賦仲好

剛剛試左個幾鐘 拎走leon 落埋隻得千攻o既皇帝
皇帝25光頭sm佢總算過左

不過幾驚險 每rd都總有一兩隻硬食放電
我紅步兵又得5lv 皇帝成日貧血打

巴打好波

6星時鐘藏馬真係好正
時鐘風華圓舞 兩下固傷人地一埋黎就冇左6000hp

6星要3個半月 咁多隻角想升 真係痴鬼線

幽助用奧丁帽好似都係麻麻地
又唔加血又唔加防

呢到有無大佬有升粉毛 發現佢打王幾好使

我嗰陣弱智 尻轉左左線

上網睇話中線最高智？

同埋點定位，放AOE?

AOE穩定降攻 好似係

係咪聖龍＋吐糟＋聖言？

龍捲風

大陸服改咗好耐，兩線都一樣智
定位debuff機+副奶
三招aoe各有用途，加上專武同天賦，出一招最少三個debuff
但唔好期望攻擊力同其他法師比

呢排等緊義妹同羅德島，見有資源，想升啲功能性既 滿星英雄先
搭單請教， SR黎講除咗 克莉斯，邊幾隻功能英要升？

我炸彈妹仲未滿星

固傷關：炸彈妹，芙蕾雅，小紅帽（比較少人練，臉的問題，但固傷關真好用，6星的話...）
後備奶：索菲亞（有時挑戰要用回溯）
神殿：克莉斯+海恩（打海妖），如有小潔西卡可不用海恩
世界boss：法娜（打狼），娜姆（打雀），霧風
實力者：光頭，索妮亞（3c大反身）
另外，除桑原外嘅聯動sr都係勁野

起源果堆 大屎忽銀狼霧風
另外加隻打雀既娜姆同埋打毒狼既法娜

其實我成日都唔明, 點解海怪個個都話要用海恩??
利申:仲未打65

光輝最強法師

我都打唔贏65海怪 25未練好

70海怪防禦超高，25都唔係好打得入
防護衛怪都係，唔用魔法打唔入
65就是但啦

邊隻係大屎忽

我有升佢

本身想玩公主
但露娜抽左三次唔同pool,死都唔出
而家似帝戰黑多d...點算

keep住每個pool抽一隻，遲早會齊腳
而且後期都係要全陣營
唔使心急，玩住光輝都夠打

課金

無雷丁 用黃毛坦好辛苦

0課
連原諒的時鐘都無課 玩到痴痴地

Btw 而家升邊隻練先好？
升緊25 >leon >波波 >元帥 > 莉雅娜
好想升小約 Rachel ...

你本身想玩公主竟然無練大屎忽
btw你照咁練都ok

你義妹gay絆4，5都未有人開到
遲少少先啦
雖然你可以刷定星先

莉亞娜四星都夠用
有其他人想升可以將佢壓後都得
無打算帝戰黑元帥都可以慳番
波波工具人
是但升下就可以玩得

無人幫大屎忽叫超絕...
剩係升左小小黎打超時空

呢個次序都ok
小約要有人幫佢開超絕先勁，冇就擺埋一邊先啦
村姑唔可以排隊升，睇你喜好

有冇高手唔用運氣方法可以覺醒到愛麗絲
一到打櫻就含撚
遠既佢放百花 就補唔到血
近既佢一下先攻秒撚左我

好彩去到安潔又含多次
佢小兵100%回血
我平a都只係傷到佢本體少少血
唔夠回合數同佢磨豆腐

轉法師裝

不嬲都係
好彩件攝魂發動到無技出先頂到櫻
發動唔到就比佢行埋黎秒

pve不嬲好用, 又識無限距離奶

你試下轉光武

全部試哂
睇人些牙既片全部都要靠運氣

兵重種呢？
旋風騎幾多lv? 人咩裝，lv?

你想我用咩法職裝都有
兵種同角色lv就爆哂架啦
同埋覺醒關係跟角色強道調整
我隻人越勁
npc相對都會變勁
影響就唔大
我只係想要個打法咋

有無試個啲濕鳩打法，傳自己上去打最尾個隻先

我食佢兩野aoe都唔死

呢樣未
可以試下

aoe我都唔死
但一定要佢出左固傷先
如果佢百花先既話
點都會死
重要事前唔可以有小熊buff
如果唔係又自爆死
好撚煩

我都係食左百花先食固傷
冇小熊buff 大爆發自己兩下打死櫻

調整下心情
之後先再試
咁多隻我暫時係覺得佢最難
其他都一take過

我西格瑪卡住咗，練度唔夠

琴日我打1take過
佢出固傷先 比我打左佢一下就死先出百花

唉屌佢老團, 辛辛苦苦存左150抽諗住抽拉娒..屌佢老母2西馬1老坑..仆街

唔係精選池黎架咩

第一下精完咪變公廁囉

40抽歐洲人上身中咗拉姆達

同時又買咗炸彈妹個學生妹skin

炸彈妹，拉姆達，粉毛
呢3隻應該買邊把專武先？

我pve 多，玩光輝公主主角流星，計劃開埋傳說

粉毛》人造人〉學生妹
btw有冇其他選擇
呢三條女 優先度都唔高

其實想留到等義妹，但義妹精選前後都有活動，唔使留咁多資源

義妹件專屬
我個人真係唔識欣賞
何況你仲係pve多
基本上無咩gay會發動到效果

我pvp見好多義妹都唔用專武 我寧願用天女衣

換套法師裝加魔女平a平死佢

我都係天女
我諗換專屬既
應該係當時無天女
之後因為靚附魔所以keep住用

我本身無呢個煩惱 天女連補師都唔夠一人一件

本身得西格馬咋

女神法衣/冥府/星之耳墮
防刺客

想買拉姆達係咪必抽，我本身有西格碼同老野

支那服二哈要加強了

抽黎開gay絆都無壞既

我帝國又多兩名猛將

男主勁撚到

新年快樂

海恩招覺醒技改變地型

加多10%爆擊 多撚謝

仆街 2月內場3對妖精鞋 可唔可以換小紅襪

咁好，我唔係任務送都唔出多對比我

終於打埋粉毛把專武出黎，pve真係幾好用

我有5對...打馬每人一對都有剩

有無人今日係咁斷

好正常

冇

我斷咗兩次

屌，活動最尾個挑戰關好撚難

活動最尾個兩關咁撚難打，點打

抄功課啦

抄都唔得，練度唔夠。得65級唔夠力秒

糖果屋果關應該可以風箏打
同埋可以一直暈

海怪無練度就真係無計

打巔峰打到燥跌番去1600分

海怪最少戰力幾多
我兵營未升爆

用戰力做標準唔準架

我見大陸好多人用黑暗三法黎打，但我無升玲

我都係用黑暗三法打
同當年打無光一樣

用大公主取代玲得唔得

試下囉
我都唔知得唔得

有無人賣acc，我想回鍋

我打5粉1黑已經殺唔死第四隻粉毛

1黑一開波就殺左

咁我建議你最後先殺黑毛
因為黑毛死會幫粉毛加攻
你主力咩角
睇下大家幫唔幫到你

用舊ac玩都得姐
有成功感好多

我賣左acc

仲係呢個post既人應該仲未棄
無ac賣比你

打走黑毛一半血先，之後集火兩邊請粉毛，唔好比佢地疊攻，殺得一隻得一隻

我打法係用雪莉第一rb食招 再動 然後殺一隻粉毛先，
第二rb就殺埋隻殘血

另一邊就留住黑毛，然後清另外兩隻粉毛

最後個隻就你揀留黑定粉，留到CD完企好位先開第二波

咁又係……有無人有朋友想賣acc
我要求好簡單，只要有70lv、7,8個SSR六星都得

玩到咁樣應該好有愛唔捨得賣

玩神的呼吸除左俾黎明仲有冇邊個岩用?
紅瓜一開開左兩件出黎

100瓜
黎明要用都係用吸血鬼或者提爾好d

見好多人用 以為好野黎

因為易出囉

早排係咁推圖推完第12章，主線去到聖劍女，我係時候又做返鹹魚，練大公主練到無哂心機，可能得4星，重係好廢，玩到有d攰

初出嗰陣有名你叫綠毛雙廢
未練起係冇咩用

6星大公主+拉娜一人一天罰清場係好爽
有其他主力的話，大公主冇6星都係收埋先好啲

想知劍帝係咪勁野嚟,外掛用角色?

pvp蝦新手一流
pve純粹可以用黎打哥布林
神殿女武神無其他人出可以用佢頂住先
世界boss就無乜用
推圖打挑戰更加唔會出佢
除左for fun

六星大公主 ＋ 專武 打pve好夠用，瘋狂天罰

我個隻平民附魔，超絕後都成千五魔攻

一日得3碎，升好慢

加油，值得用既，大公主開六cost後，直頭AOE任放

巴打有冇TG? 我有興趣賣

就算4星
開左6cost同埋用住時鐘附魔先
咁樣舒服好多

我都打算開始升大公主試過比大公主屌打

無限乾涸都幾煩

奇蹟同玫瑰都有 係時候拉大公主了

識玩呀巴打

我試過歐洲人上身，連續三次觸發專武技能，天罰＋乾沽＋天罰，手長琴不得了

有資源試埋奇蹟＋攝魂＋玫瑰

打競技場佢＋拉娜＋波波， 未死都已殘血＋禁言＋一堆弱化

我見到大公主 頭2ban已經ban鳩左佢

一日9碎, 好難取捨比邊個

突破關唔夠打

練度唔夠就帶天空射手，兜去打第三隻先

可以帶暈杖，技要帶增援＋破魔，全程都係單點

除非你想搏禁言

我就直接吊打既

同埋你開埋大心先，個到啲血防 夠頂一招

我個隻

大心有排，唔夠料
我暫時係呢d裝，早排升到破產咁濟

未就儲下料先，爆埋大心，五星 先再打

你雙線精通未？

雙線精通呢d基本啦

大心料我記得旅團商店有得買

轉頭貼上黎，謝謝

唔係要打神殿先有咩

貼下我老婆先

好似上個月已經有得買

唔見有

原來得gay絆料無大心料

回鍋唔送抽
操
不玩了

咁無法，打活動換料啦

呢d係我主力

想知嚟緊有無裝備pool野抽？

第一回合企好位
試下靠皇帝暈一個
傳送25應該秒到一隻粉毛
黎明覺醒秒一隻或者整殘三隻血
雪梨收殘血頭落跑覺醒暈一隻
如果有莉亞娜可以再動雪梨/黎明一打殘或者收頭
有波波又可以幫手去暈

第二輪就仲簡單
無召喚流就用25黎明企紅圈一格 各引一隻黑毛上黎圍殺

因為殺左兩隻黑毛
第三隻好撚高攻
同埋唔知點解唔會食暈技
建議用黎明踢佢出黎再圍
但你無任何法師？
打第三隻黑毛有法攻降一降血會好打好多
因為都驚你近戰打滿血會自爆

之後cd好哂之後用同一方法殺波波
反正唔入危險範圍都唔會行動

總之第二輪盡量暈到唔好比人打到
因為黑毛死會加攻
中一炮唔死都殘廢
佢aoe打中人又會暈人
中左實死

應該要等多兩個月
全部都係固傷裝同防魔女既裝

黎明是利昂？法師我有一隻波波，但裝不是最好，戰力只有4千左右

66級沒覺醒技，係咪冇70級唔使諗打呢關？

我想問下d裝有冇邊隻要再執執？因為唔知邊隻裝岩邊個人用

試下囉
打法都係一樣
波波工具人
主要係要佢招暈姐
66級最多可能係唔夠輸出
秒唔到咪兩下殺一隻囉

正解，波波只係用黎暈人同出neff, 我個隻七千幾戰力成場都無點輸出過，第二波兩隻黑毛一齊黎好易連中兩次AOE滅團，所以波波招暈技好緊要

仲有雪莉招3c cost都可以

其實佢課金果d野都幾貴
兩個武魂特級，咁就要兩舊水

買每曰補給仲好

咁就每個月用5舊水玩隻game
可能唔止

8蚊一日咋啵，唔係咩

唔係23蚊一日咩

有2隻每日禮包
1隻8蚊, 1隻23蚊, 買7日會平1日價錢 (48 / 138)
通常淨係買8蚊果隻 + 3個每月特權

特級魂果D唔好課, 超唔抵

淨係買兄貴同附魔包都1k一個月

有冇巴打教下

你重有咩裝？
睇你都係帝國主力，最好嘅裝俾晒主力就得
以後打高級龍大把裝入手
到時再𢴇

綠字400都無, 唔合格喎

我附魔無特登刷，所以算啦

終於6星

你box有無其他ssr裝 po出黎睇下 btw你帝國最好練隻光頭 帝國/戰略落光頭好過用雷丁 光輝就差隻莉亞娜

課長就第一次聯動就6星

PVE用過光頭返唔到轉頭

佢依隻game係咪6星先用得

無錯

免費六星又硬又大力

我有莉亞娜，但只有5星

好多舊角都有，之前有段時間停左冇玩。呢家想追番進度。

我覺得係 6星只要1格無人就加攻防 只要坦企你斜角同隔一格都可以加攻 5星就唔得啦

光頭最好係咩裝？

個人認為先通曬70龍果d 之後神殿同世界boss 打一次爽一世

世界樹 埃甲 吸血鬼頭 神行靴/妖精鞋/霸者 甲同頭好多人都唔同 如果你想極限加防就用加10%防既防具加8%防既飾品 如果唔係鏡甲 埃頭都唔差 霸者就差唔多全部坦都岩用 附魔藍色其中一個/雙藍都ok

話時話70龍點打好，一直無心機過

隻隻打法唔同
你卡邊條
btw其實都係同65差唔多姐

可能係我無心機研究

70龍全通了，除左冰龍。因為冇乜心機升法師

我見70龍會放全地圖AOE, 點搞

要搵一隻高魔防頂左第一野 之後就係龍既上 左 下各企一隻站椿輸出 最好搵露娜 第一下上到隻龍上面頂第一野 因為佢aoe如果附近無隊友就一定打最上面

法師最好升一兩隻 好多挑戰關boss高物防 低魔防 上法師隊易打d

其實唔升法師
打神殿條白龍咁點算

好想同光頭告白

攻佢個女囉

我想攻光頭呀, 唔係佢個女呀

有冇話升邊隻法師好？我見我ser最勁個d戰力既人都係波波

gay test fail

波波 拉娜 玲 義妹 尤莉亞都好好用

唔識野

lm 頹玩中

等緊活動出 挑戰點

萬聖節最尾個活動太惡頂，不了

我連挑戰關都未開始

有無人PC版成日斷同埋成日不停要Load好耐

呢排夜晚同人組隊刷料經常見人斷線

支服256強 都係狗同蘭迪既天下

台服都差唔多啦

新果隻蒂德又要抽

又合服

唔合就愈少人
呢排差唔多日日都要keep住清無上線既好友

btw希望佢唔好再咁on9
合左服加既好友都當係跨服

手機gane係咁，好多都係短玩

隻game宣傳都幾大力
不過棄game人更多，原因無課人佔大多數

好多人當佢係速食game首正，介紹幾個fd玩好多連故事都唔睇係到鳩㩒，明明係一隻玩育成，戰略同故事既game

啲活動既故事既好睇

想問下係咪繼續光輝好啲 同埋係咪抽爆奶騎池

係
不過最後都會全陣營發展
下星期拉娜義妹奶騎精選
三隻都值得抽既

根身想抽莉婭娜先 個池有埋露娜 但夾埋隻波波 不了

精選點都值得抽
何況波波都好有用喎

男人老狗叫波波都有

遲下會多個轉生陣
如無意外波波會轉生女角登場架
雖然未知幾時出

我想都想抽戈個轉生池 但要抽埋奶騎先

本身主線同裂縫都正，不過要課少少金就真既

一定要抽，你呢個陣光輝外掛黎明，
之後睇出到咩卡，再決定第二陣營玩咩

精選三隻都要抽啦

呢排無乜時間玩
好多活動劇情都飛左

我玩左年幾，夾埋課五舊水都無

就算唔課，其實都好夠玩

乜你玩左年幾架啦
見你最近先係呢個post出沒
以為你仲好新

我係岩岩波波活動出陣玩，個陣已經好想用波波，但得三十lv，打條撚

一直唔知lihkg有， 平時蒲開吹水台同波台

有兩把 波板糖，留定互食好

我淨係課左月卡打多一次龍同兄貴姐

唔係產量多到離譜，十幾件放係度嘅裝之外，無論勁定廢裝我都唔會食

兩把咪岩哂囉
性劍女同黎緊既蒂朵
除非你兩個都用奶鎚

好耐無玩，請問依家d抽卡機率係咪都係咁閪？

差奶，有奶易打好多

無買月卡個d?
呢排無咩野抽，我諗住連個150石唔課，好似花左唔少錢係隻game到

佢果個課夠3500台幣有飾品
其實值唔值?

對我黎講，呢啲game一件野要成六舊幾港紙既，一件都唔值

如果你keep住每星期課兄貴包 就會夠3500台

我就好支持課金令大家有得玩遊戲嘅人

隻game唔錯既 咪課少少G持下囉

希望出奶騎先

下星期機會嚟了

無
係買過七日5x 蚊個隻，因為唔夠聖魔晶

我一開始玩都係忍手唔抽SSR，直至打完雪莉個活動，先開始抽

之後順順利利出哂光輝公主陣比我，黎明奶騎係精選池都出埋

我既珍藏

玩左成年幾
大屎忽都仲係4星
你都幾黑仔
sr都未六星哂

係，我唔多抽，同埋呢個acc唔多中大屎忽

反而ssr就多中光輝公主

你講到大屎忽唔係公主咁

我大屎忽重係5星，黑肉得4星

我講緊SSR呀

SR黎講，海恩銀狼霧風係長期見到

其實唔係有愛都唔會用大屎忽，坦既話雷丁光頭仲有四代男主 都好夠用

大屎忽打固傷關好撚勁

奶騎行5格，技又實用

六星奶騎，會令你隻坦變成真正既坦

抄作業過左暗夜
都真係幾難打

試左十次都搞唔點，放棄

需要All in嘅節奏了

試下用風纏打法

我抄大叔pizza站椿打法 20round打完

d人話好難
但我又唔覺
可能我有得用黑暗三法
而且幾好運
隻怪既buff疊唔上去

送果d飾物永遠係最廢果d

活動關永遠打唔贏 默認隊又唔得 自練隊又唔得

npc既話抄功課啦
雖然而家好仆街
隨機性變大左
但了解左個機制都應該贏到

戈個乜9搗蛋特工 本身都一步一腳印 好地地
但次次都臨尾香 打到燥
活動關我覺得都係反人類

有冇巴打教打ss5?
我剛剛利昂自殺式騎精秒小紅帽再動秒波波 但仲淨隻拉娜aoe秒埋我隻莉亞娜

你莉亞娜咩料
aoe都會死
最簡單用波波博中封印就得啦

平時少練 多數用奶騎
youtube見到有隕石大法 晏啲抄吓功課先

你用公主炸應該都work
大公主拉娜波波莉亞娜再動
炸咁多下
對面應該非死即傷啦

冇大公主 我一開始用拉娜波波炸 好似冇力咁
對面炸我兩下 坦都殘埋 dklmcls

咁用菜刀隊
奶騎進擊雪莉再傳送去秒兩隻
黎明收一隻
25/露娜幫雪梨叫超絕

剩低既應該輕鬆

我主戰略 黎明收到兩隻 但元帥難啲 起機慢
應該都係跟youtube玩隕石磨易過啲

戰略菜刀一樣得
再動黎明收兩隻
元帥超絕
傳送露娜奔雷/光頭力收一隻
如果露娜博到疾風又可以收多隻

我露娜4星爬緊上5星咋 用緊弓冇力水
光頭依家千5攻左右 但要佢秒隻真係唔得
係咪因為帶熔岩槍兵? 除左打鳳凰我都唔覺光頭大力

光頭做輸出就用食人老母啦
怕唔夠力可以用愛麗絲既大爆發傳光頭去收
如果你露娜未練好
可以用波波放debuff
起碼令你堆菜刀可以穩定秒

食人老母完全冇練過 唯有依家開始練吓
露娜唔算未練好 但我冇3格弓 所以弓兵營冇乜練 太弱

升左5級先
過左呢關之後再算

如果你有練omg就唔洗煩
一刀一隻

btw玩戰略又無+1弓
點解露娜唔直接做飛
反正而家有黑肉可以取代弓露娜個位

未有黑肉抽
同埋見好似話要上6星再加聖天馬10lv先轉飛會好啲

慢慢升

你唔講我都唔記得打
好多野要打 空軌乜都未打
萬聖節最後個挑戰又好似好煩咁
睇youtube要半粒鐘以上
毫比乞兒算

SS5 最穩就波波＋拉娜 雙黑洞，搏啲法師中哂封印先去收頭

你兩隻有無攝魂？有既會仲易啲搏中哂

之後就光頭/雷丁 坦住索莉亞同皇帝

之後就優先清哂啲法師先，真係驚唔夠力就波波唔好帶超絕，帶多招AOE

正常波波拉娜＋雷丁/光頭＋奶＋刀手

應該夠殺嫁啦

其實黑肉升唔升得過，我光輝公主，無戰略

有專屬勁好多

唔係好明佢定位，當弓手？

應該有近戰弓定白嫖弓

佢技能1clst可當近戰咁啵

用+1弓
骨閪石像鬼同弓騎可以睇情況換
性天馬我覺得佢用就麻麻地

黑肉用白嫖弓帶石象鬼
骨犀都得, 但有BUG會扣小左人地血
突襲弩雖然攻低, 但如果搵到地型, 弓兵營科技夠高都好用
唔建議近戰弓, 條八婆會衝先過自己D兵然後自爆

排隊升佢上5星先

其實我都唔太明個機制 不過過左就算

娜姆呢
除左腳短, 佢應該係弓兵最高傷害

慢慢抽緊佢，差小小6星

我有把＋1攻 比流川用緊

我發覺佢＋拉姆達＋黑肉係幾夾，轉玩地型

流川係閪格瑪？

無錯
配音同一個人黎

呢期玩緊近戰弓西格瑪，帶住改造人衝埋去打對面遠攻職

咁你點解唔直接用步兵閪格瑪

純粹玩野

弓職可以返打兩格呀嗎
之後會試下同飛兵近戰開拖，唔知會唔會自爆

新手玩咗一個禮拜
應該練咩隊好thx

過左 唔該哂

好難講，你攞哂啲資源先

暫時睇，就一定係光輝＋公主

你可以睇下自己鍾意玩咩陣容再決定all in邊啲精選池

你個陣最差係隻坦，建議你等抽SSR雷丁或四代男主，SR光頭

劍帝你就唔好用啦，同其他陣容唔同，除非你決心開帝國

所以而家係咪9組都ok

而家你有乜就用乜先
等你再多番幾隻ssr可以再問下點組

唔該晒

頭先想話玩流星，但佢無白毛，而家推圖開荒唔撚點

佢而家先廿幾
唔會咁快卡關
星期2又有義妹同拉娜抽
前期驚都未驚過啦

黃毛is good

我都鍾意咁玩，幾好用
可遠可近，轉步兵技能cd+冇草地就冇得遠攻

啱啱升到30已經卡住咗

咁快
正路應該去到35左右

大陸服癲瘋S3 32強，威拉出場率好高
各種花式自殺解debuff上buff
睇到哇哇聲

你幾多lv? 上哂裝未？

就係30呀
裝上咗 但係啲怪要打2嘢先死

露娜應該用飛定弓 好

我弓就齊裝
飛山就岩岩 中咗把 詛咒之槍

性天馬同弓騎 都滿級

兩邊走, PVE弓騎射飛兵, 3格射法師, 遠古就弓騎, 飛都出到場, PVP都係
轉一次都係過夜價, 濕濕碎

飛通用性高啲
覺醒後可帶超絕風纏奔雷，攻擊力超強
未覺醒帶唔到奔雷只能打軟皮

弓初/中期好用
後期只剩功能
要打好多雀先會轉弓

除非你唔使露娜輸出
否則建議長駐飛兵

如果我係玩戰略，飛露娜帶咩技？

風纏奔雷再移動

我自己係覺醒奔雷疾風
打挑戰世界boss呢d就多數帶再移動

新手請問點樣算首抽
我玩到第4章都係得一抽

隻game無首抽
亦都唔建議首抽

儲券，有100 抽必中一包底。
精選池必中，慢慢就有你想要的SSR

一開始新手抽的話好似唔洗100抽就必中SSR
係唔係40抽？ 唔係好記得

其實個池無寫有保底
但好似真係100抽或100抽內實有一隻

我個人經驗係，頭5-10隻左右都係40-50就會中一隻

我試過都抽中兩隻二五

但之前抽迷騎100抽出 莉亞娜比我

試過兩次100 抽先中，呢個傳聞應該無錯

武器升左lv 未？有無附魔
一係就食包刷下lv 先

準備all in 義妹

3隻都六星
今日目標只係哲學skin
下星期屙煙羅德島

我今日係義妹同skin

羅得島只抽白精靈

me too
留左300抽
希望出到貨

我得100， 要哂三樣，要啲運水

我隻義妹得4星
留石抽一隻油雞兩隻克拉上6星

課啦
等大家有遊戲玩

等新年先，新年啲package抵玩啲

同埋，隻驚都值得我課既，係做得有心機既

70抽，直上 四星

我skin都係最後先出

一樣,想買自選裝備

慳返1000鑽 尾二出skin

未抽到skin, 唔夠晶

真好，我最尾先抽中

玩左咁耐，終於中到拉娜。好彩之前有義妹

抽到無哂資源，得最後一張，而我未有skin

要等出蘭迪開義妹第五個gay 絆

100抽兩隻 我覺醒了

恭喜

係咪應該將平胸奶上咗6星先
咁要等幾個月了

奶騎5星同3星冇分別

平胸妹咁大食咩 想貼另一條女了

奶騎既分別只有六星 同 唔係六星

呢隻既回報好大，好多陣容都會外掛呢隻

我建議升爆佢

另一隻係咩
你升星都係一日三碎，後生仔黎雙飛 /三飛啦

無 雪莉96/150了

Ok 平胸就平胸

因為佢天賦果D %係多餘, 一係中, 一係唔中
我可以80%連續3下唔出
又可以60%連續發動4下
所以一定要上6星, 而且係必要, GAY絆刷碎一定係佢最優先

珍，6星奶騎係另外一個世界

有六星奶騎，你隻坦會升上另一層次

妙哉

粉毛可以休息了

粉毛可以做副奶，幫手出弱化同得閒射兩發聖言

咁雷丁連頑石都慳返 可以試全加防了 嘩屌

其實雷丁唔多會用頑石，你而家有多隻奶，比雷丁全防啦，反打又大力啲

諗起都興奮 雷丁強襲

你百抽兩隻奶騎？

奶同蕾伽爾

歐洲人
btw可以玩埋主角隊

我70抽中兩隻義妹

不過個skin抽唔到，唔夠精

食屎狗

之前想抽黎明 結果100抽出皇帝嫁

335日終於抽到奶騎😢

成年都無奶騎
點忍受到

一直都係靠莉亞娜 無進擊既遊戲人生
一開始打超時空無奶騎真係慘到仆街 隻雷丁靠時鐘頑石 不堪回首
而家抽番黎既作用都無咁大了
佢成年加埋先好似2精選, 莉亞娜就勁多次
第1次中莉亞娜 第2次小雪莉直升5星
岩岩小雪莉skin又係4000鑽到手

如果依隻驚合作兼一就好 我課金都抽爆佢

辛苦了

我仲未有skin

聯動兼一既話
無論職業同陣營都諗唔掂喎

美羽咪刺客咯

40抽 沒有屎
無石啦

本身有小白毛魔女skin, 依家新呢個又咁靚
好難取捨

小朋友先做選擇

Y not both
已課七日

90抽先抽到拉娜，上次莉亞娜又係90抽先有

有無人覺得今次既挑戰關好輕鬆打

直接撞埋去秒殺

對面幾lv同自己相差幾lv呀

嗰陣打記得最尾1-2回合先勉強殺到，而家70級再打返好輕鬆

路過想問呢度有冇人係咁斷線
今日打四場協力自己斷左三次 最後一場到隊友斷

自己就無
只係久唔久彈個菊花出黎轉
但成日見隊友斷

有
一日斷十幾次

今朝已經係咁斷

痴撚線

咩撚野事，新skin?
義妹唔錯，法娜太癡線

請養成夠100抽先抽嘅習慣

唔100抽，你會想del game

應該係情人節skin

我應該儲石儲到有白毛先抽，聯動個d放棄算，練唔到咁多野

你中六合彩會唔會連中幾期？

請教
各位，應該換邊件好

玩開光輝公主主角流星，儲緊傳說

未有元帥

利伸

有諗過換二公主，但佢未出3c，有排都唔使換

比較偏向25 同 白毛

定應該換其他

25時鐘劍好用，白毛嗰件都唔差但係冇都冇所謂

拉娜加暈杖

已有，第一把即換，好撚好用

25把野個機率其實大唔大

咁要睇你自己歐洲人定非洲人
25都冇其他武器好用過專武，係主力嘅話一定要換

我要佢出超絕都換？佢係我絕對主力

除左槍25
用專屬係值得既

謝！

歧視香港人 咁樣斷線法冇任何補償

我換獎勵果陣佢斷線 攪到冇左個飾物

義妹妹撚勁

岩岩開埋佢招覺醒技，四星都已經癡撚線

細孖3C應該就黎出, 但佢件專屬作用唔大, 論先後佢可以排好後
如果玩PVP, 大孖, 拉姆達, 索妮婭都可以換

我見好多人用 索妮亞，其實有咩咁勁

黎緊有件新飾品, 基本係為佢而設咁濟
加埋佢本身把專屬+3c技, 佢依家係支服pvp秒坦4人組其中之1

有無多啲資料

野戰加治療反轉
就算秒唔到
都已經變殘廢

本身未出精通符文個陣，一直唔明佢把專屬玩智力係想點

而家明哂

最煩係附魔要谷智勇雙全既角色

惡夢又競技場最尾小艾劍帝好嘔心zip，仲未過到

想當日得lv60 冇3c 兵場低lv咁打
打到好多人棄驚

而家都惡打，cls

搵個步兵（25）引小艾，同佢單挑，小艾攻擊範圍內（包含aoe）唔好有其他人
其他人埋位四面圍住劍帝打
呢關好講走位
唔好俾佢地出到aoe就得

之前 打一堆蕾恩個關點埋尾，次次都係個個位走唔切位

首先，你要選有能力一回合秒五個蕾恩嘅陣容，要求有長腿，有步兵，最好有莉亞娜

我嘅陣容俾你參考：
25（單挑小艾用）
露娜（長腿一號）
雪梨（長腿二號+雙殺）
黎明（打劍帝用）
莉亞娜（再動）
奶騎（進擊）

打完第一陣，要全部人向右走
等蕾恩出黎之後，全部人要同蕾恩保持距離，唔好俾蕾恩aoe或單點
引蕾恩向右走
呢個時候你要算好你個站位能否一回合打晒咁多隻蕾恩，尤其是真身距離遠
呢個要自己預位，最好引到蕾恩排兩行，要多試幾次
短腿打最近嗰啲，留一長腿打真身

打完蕾恩後全體向右走
25引小艾，其他人（奶騎走開）準備圍劍帝
站好位就係easy mode

之前支服D人玩到 鬥低戰力過
冇治療冇超絕冇T冇帶技能 等等都可以當BONUS減戰力
最後係有人 油膩鴨+25, 14457戰力 - (冇T冇奶 -5000戰力)下, 9457戰力嬴左

我都覺得出少d人應該會易抗好多
唔洗諗走位直接硬打

而家輕鬆打啦

露娜係咪去到後期都一定係用飛兵??
用+1弓 走5打3仲可以再移動真係好爽, 但除左弓法其他乜都打唔到
另外光輝如果只要一隻弓手, 要娜姆定黑肉?? 都係+1弓??
(其實想要+1弓比黑肉/omega, 露娜轉飛)

除咗之前打世界boss要用飛兵之外，自己鍾意用弓騎多啲

個機動性返唔到轉頭

睇你陣容要唔要佢輸出

我個隻飛露娜轉出覺醒技同超絕

平A搏小兵斷人腳，其實已經唔錯

比劍帝一下秒左
又話可以硬爆既

佢出唔到招大技就係

話硬爆嘅係高練度啦
中低練度冇得硬爆
建議如果出兩隻奶而又有莉亞娜，用莉亞娜招劍帝招，死咗都重有一奶
下回合圍殺劍帝

好撚燥，幾次都係比劍帝滅團

有無光輝公主陣既功課抄

四隻圍住劍帝佢會唔識出AOE

殺小艾, 清哂假分身, 再圍住佢*

次次圍唔實，比佢找到直線放技

用利昂/雪莉拉走劍帝落底線, 企好哂位一次過圍
利昂好容易撞死分身再移動去最難企個格(劍帝正下方?)
再其他埋去圍, 跟住正身會普攻撞

呢到有功課抄
睇下岩唔岩洗

（發癲mlde)

屌你老母垃圾game
整咁難咪又係焗人課金

屌你呀

下次聯動係唔係好值得抽晒兩隻？我主玩戰略

今個禮拜超時空ss咁易打 菜刀隊加波波求奇過

sss都係訓住過
不過而家出埋ssss

我為左拎飾品咋 啲人都未練好哂 費事再推落3s

3s好易過

打緊4s

同埋連動最後一關

3 4s啲獎勵唔吸引 懶得打 遲下先

惡夢競技場 尤莉亞無練開獨角獸，可以用咩兵

同埋我得弓露娜

打4S最吸引嘅係以後可以直接掃埋SS

冇練而家即刻練啦，謎騎都用得，轉地形好好用

練度唔夠 應該推唔到上4s

邊關難？

惡夢又競技場

跟住攻略拉劍帝唔難

最後決定全光輝打，差兩步，因間再戰

岩岩打左
整隻25文過去單挑劍帝
其他人圍嘔小艾 跟住再圍嘔劍帝搞掂

劍帝有利昴就唔難打既，一隻利昂拉開劍帝，打死槍好之後先打劍帝，keep住6隻都唔好成一直線比佢出技打，就算奶女直接比佢打到都冇所謂，唔會打得死。
小心d就贏到。

而家仲叫難 一年前過果陣叫咩

屌喇星

我終於過咗啦

21號戈隻精靈又係可以百搭 想抽了

我都想抽中佢

當年用垃圾隊都過到喎
上youtube 睇下攻略片啦

已過，謝

係自打到燥姐

真係正 白雪雪

得120抽 驚中另一隻

隻黑騎觀感......
但招技可以換嚟換去

今次呢兩隻都勁希望中兩隻精靈

個全定桶關 我用盡全力都無辦法第一回合收劍帝
轉諗住打懷斯曼再臨 又係唔掂
放棄

有冇旅團收人？我果個好多人棄驚搞到一星期打唔夠兩次旅團

海蘭德姆ser

全家桶真係睇練度，我黎明上進擊再動兩腳必死

而家打番會諗一年前挑戰到底點樣打得過 而家打係輕鬆 但一個失誤都係會輸

終於可以掃 又出腰帶

聖杯

今個星期既ssss 我個人覺得都好撚難下...
拉姆達幾乎全地圖炮, 中左團滅
西格瑪5格秒我滿血雷丁
義妹破邪就好DD 半殘, 用震動就團滅
小公主又係秒我滿血雷丁

試下跟佢

黎我公會 黎明死線 次次第2日已經清完旅團任
我開唔到GAME住, 你睇下有冇位, 冇就PM搵會長

謝師兄,
我琴晚玩到3點幾..過左..
用左2粒石落隻R英道......

以前仲要得3次時鐘

好！會長係？

要一日時間，聽日先入得團

燕君

OK, 聽日都冇位我就退個小號比你入

洗唔洗咁急住打
成個星期流流長
一定係想上排行

唔係啦 小弟本身慣左心急 想過關果D人黎, 上唔上榜我冇所謂
要見真章就打巔峰....但我到而家都唔敢打
BTW...DKLM 又聖骨

唔洗怕喎
每個星期都拎保底都夠

光之面紗 除咗露娜波沒，仲有邊隻岩使

無更好選擇下
光頭女同鐵處女大屎忽都可以用下

得返半日打空軌

可以比光頭女， free返鑄劍徽章出黎

50抽聽日搏白精靈先

你提一提先知今日LAST DAY, 呢次仆街喇

今朝先打 惡夢冇抄功課用傳說陣營打一次就過（時鐘用咗一半次數）

精靈gay 絆要邊隻開，一陣又要兩隻抽哂既話就不了

我會屌佢老母先

聯動角唔係靠職業精通就搞掂gay絆咩

係呀
聯動唔需要擔心卡gay絆

等到大年初一先抽

先抽先享受
早一日抽到
就可以早一日刷碎

二公主 狗 炸彈妹， 應該先覺醒邊兩隻3c技好

炸彈妹少用，但好似幾過癮咁

狗同二公主覺完就即刻落得場同人隻抽
炸彈妹隻炸彈放完仲要等先爆

狗個招好撚癲

搭多兩招野獸同冰息， 食白毛超絕，可以連續輸出幾rd

炸彈妹招3c冇用，不覺也罷
利申：覺咗

就黎8點
ios個更新都仲未上架
屌佢老母

係，入驚係咁叫更新，但未試架更條毛

反正10點先有得抽 唔急住玩

有排等，今次咁大更新

垃圾驚仲未有更新

疊埋心水等十點算啦

執笠了

垃圾驚

有了

值唔值得抽角今次?
空軌角仲未6星,想練空軌角先

dllm 150抽中條仔同雪莉

2隻都勁，唔抽唔一定有復刻，抽完唔一定要即練

60抽 毛都無條

130抽中兩隻 收手 月卡黨已清倉

大陸服新角女僕立繪被河蟹
冇咗對車頭燈之餘連事業線都冇埋
依家一片哀號

得百幾抽, 但之後又有尤利亞
係咪聯動英, 點都應該要抽

之後個選精一個月後
如果必中既話
你有一個月時間準備100抽洗乜怕

都唔係第一次, 我地冇河蟹咪得

支那就抵佢死啦

120抽得條仔....

唔係仔勁D咩??
70中左條女

有冇被河蟹圖睇

無左半球

慘撚到，有半球睇養眼好多。
Btw , 想問下聯動池，仔好定女好？利申10抽中左仔

老實講覺得遮咗仲好睇

各有優點啦
我自己就一定係女精靈

抽到3星停手勁得去邊，刷得碎嚟又過氣啦，打機緊係儲女角㗎啦

有啲淆女 得70左右

淨係白雪雪依樣已經贏曬啦

想要仔中咗女

CLS
我鐘意

一白遮三醜 佢仲要唔醜

仲要拎埋個skin先
Btw, 輸出方面佢有冇得贏尤利亞？

應該比唔上
但功能性大好多

清 我咪講左咯 白雪雪夠贏喇

得一。就會想二啦

80抽中男人

開左gay絆4，5升十既料
又要大量資金點落去

諗緊再課七日定等新年出禮包

我下一隻等白毛，我諗可以再儲一排先抽

白毛二月頭有up

想問下那個男人既專屬換唔換好？升佢會唔會冇用。

冇用就唔換了

我見唔到個件野有邊個位係勁過風王

純粹係3C完之後 位移不限.....+10防
真心難睇既一件裝

明明一隻咁有代表性既人物 點解出件咁既專用裝陰鳩佢
25仔把時光劍都叫真係可以用 那個男人件野屎都不如

等緊團長批

支支服套路：
自己走三格上褔音俾自己
再動走三格輸出可秒狗
高智力高增傷

唔係好見到聯動個活動

羅得島男角要點樣入手

隻野似乎唔差

5x0抽先中齊
奀左隻 25， 奶騎

咩名

130抽 收工
最後10抽 答多隻露娜

男拔陳庭佳

活動夠分數送，只送到4星

邊到有活動，找極都無既，我係咪中bug

下星期先開

好想要白精靈

請使用魔法小卡刷刷刷

咩黎

多謝你令我有GAME玩

我300抽兩隻波波一隻蒂朵
仲諗住可以抽到條女起碼四星

新黑騎4隻
蒂朵先1隻

今朝20抽

300抽冇黑騎

760抽
6星50黑騎
4蒂朵

仲要追多兩隻

多謝你令我有game玩

多謝手足

可唔可以分享下點課先最抵屌

700幾抽都未齊六星
cls

要卷就Mycard 狂課300點
1次300送1張卷

齊6星正常要900-1000抽

今日覺埋幽助狗蘭迪
希望星期六快快趣贏一場收工

見大家都幾百幾百咁抽 我依啲小薯先得戈5~60抽…

其實你哋都幾有米
300 mycard 要80蚊，係咁買....

要有養服大佬
其他零課嘅先有得玩

終於抽撚完 960抽

想9沖…

感謝大佬們令大家有遊戲玩

課20000石送20000石

女神果時已經用哂

邊度有得課呢pack

官網儲值先有

點儲

好似可以用信用卡 pps同mycard

得mycard,係咪7-11果啲就得？

揀海外有得用pps比

mycard有分 HK同TW版
2隻都儲到值, 但點數相同下, TW係平小小

最平方法係搵點數佬買TW版, 會再比係7仔買平小小

想問下各位,打世界競技場遇著白毛點搞，冇得ban任佢切咁

用小雪莉等佢出唔到天賦

世界就算鳩數啦
細地圖先手贏撚硬

先手飛影直接秒一隻先

黎緊新年個自選裝備既禮包
竟然可以揀到台服未出既新裝

玩到咁大

新時空裂縫進階版 好惡打

無名無姓都可以一野秒鳩我

打緊普通都覺得好難打
精英都唔知點打

我打哂普通 不過無點理成就
第4關海戰隻boss 痴線

精英好難一次過解成就
我只係拿拿臨三星哂
每日掃gay絆料升埋最後一級

全部都好似好勁咁
仲以為拉娜會比招aoe佢

幾時先到皇帝, 最先出既SSR, 專屬3C咩都冇

一早當左佢係都市傳說

試過比小兵劍魂秒

蘭迪:屌你呀 咩職咩兵都剋鳩me

出3隻白毛秒唔到既人 之後慢慢逼到佢開唔到天賦

d雜兵識聖療

屌，放棄白精靈， 歪抽蘭芳特

仲要有劍魂

有番岩岩玩隻驚個陣既感覺
我覺得隻驚拓荒主線裂痕個陣最好玩
而家上線每日任offline

呢隻唔抽到有你PVP會後悔

我唔打pvp既，其實都係得個儲字

唔PVP好多角都唔駛抽

露娜而家附左流星有光之面紗for PVP PVE , 但而家有一派人話用鑄劍者徽章打PVP 大神們覺得有無需要 定係面紗就夠

白精靈係咪蒂德莉特
有咩咁勁 今朝抽到一隻

我自己覺得輸出唔需要勳章啦
邊有咁多固傷呀
有既都係不可免疫

有再動已經勁啦
又有福音可以外掛

呢隻驚，基本上有再動既都唔會差得去邊

可憐皇帝25呢啲

首先要有徽章

有多必比？ 魔女 同狗已有 多一粒

面紗多3%魔防
睇你覺得換徽章個特效值唔值

高階PVP露娜有人會用最後服+章, 定位唔同要自己研究

今晚就有禮包買

正路唔係應該聽日十點咩

【新春年貨-全新禮包上架】

活動時間：2020年1月24日00:00 - 2020年1月30日23:59

喜迎春節，多重福利禮包上架商城，備戰新的戰鬥！詳細禮包資訊如下

佢咁寫嘅

推埋佢開新post啦

諗住個禮包抽隻蘭迪或者魔女

升定先算 反正章一定有用 哩排係1800-1900場上上落落 好想試下上1901

有多咪比莉亞娜囉

開咩飾品好

開新裝啦

有咩新裝 未睇details